[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1444)

.

slow

Aik入未

Slow

0:1 針了

馬卡比2.5b jump

又要針

Aik 妹撚到完場

呢幾日係咁豬

Aik是但一邊入多球

2.00場

赫根都追和啦
屌你aik垃圾到

馬卡比鳩猜唔攻

咁睇好古比斯？
標到上點幾

禁埋入去睇每個變化先易睇，咁樣好難睇

AIK

btw 遇到唔太啱 feel，玩對沖
的而且確，玩對沖係保險，而唔係冒險，所以唔會賺好多，
但一定唔會蝕到應一應，甚至有 tendency 係正向增長
唔明睇下呢個大陸老師講解得唔錯：

如果本多，更加會有賺錢，正所謂本多終勝！

馬會其實背後都係玩緊對沖：

「如果把套戥及對沖概念運用在賭波的情況又會怎樣？例如某場賽事的投注情況是一面倒，那麼馬會便要承擔很大風險。如果熱門球隊勝出的話，馬會便要賠上大量金額。

除了封盤不接受投注之外，海外對沖是另外一個做法。只要外國的賭波機構肯接受投注的話，馬會大可以把部份或全部的投注額轉移到海外。這樣做便可把風險降低。
其次是，假若香港的賠率是低於外地的賠率，馬會甚至可以把本地投注轉至外國，從中套取差價，賺取套戥的利潤。

麥萃才
浸會大學財務及決策系助理教授 」

用數學科學賭波

1:0

Goalllllll

特拉1:0

世界波呀

客隊jumped

神奇半主

好靚

半客達陣 ：）

兩場一球好啦

我個半和

華路士 針

同路

射得好撚靚 主盤唔洗針住

Aik神奇更衣室唔該

1：1
Okay!?!

神奇更衣室反cup
2.5b

aik半和都搞唔掂,幾時收皮

你地癲 呢d波都睇..

1:45 有部份又回番主

佢地話射得靚都想睇下

半主

Pls

支持aik反cup

特拉 下半場入多粒

-9.2k

哥本半大全大OK？

1.48全大 俾狗屌

最多1球完

AIK屌你老母咩

狼隊輸死了， 哥本有冇水

但馬會賠率高份誇張

過份

買左半大

上呀!!!

2點開始主力

所以濟買左半大

全部都冰封

曼聯回飛……

回到上天 入一注先

屌你老母aik 一粒都冇

你都癡線

兩點場我估細
又對左大家，唔買了

Sor quote錯

特拉欠2！
AIK繼續妹！

拿巴話我痴線？

同路了

有冇買和既朋友

曼城2.95多蒙特1.95

唔係，我買-1

AiK 半全場 客主 客和 客客全部@20 up

哥本哈根開咁熱係想點

曼城多蒙特有角玩

456

覺得冇可能得一球

馬會尾盤 客上到0.98
有機爆泠

全身暑假

邊有能力

天狼星開即場好鬼

穩了。

睇中左山度士 昆卡半大 有冇手足同路

星仔又中，客屌打，針了

狼隊咁都cup 唔到， 好失望

真係似2球內完...

苦主

請問點睇到凱利？

感覺哥本同aik 呢隊差唔多。
但歐霸真係難玩， d 不知名球隊， 實力都唔知點

到底狗會精選賽事點簡出黎 。 今撚準。

Big data ?

呢啲波無投資價值 勸各位唔好推身家

鐵達尼

ＡＩＫ廢閪隊來。哥本都差不多。
執笠啦兩隊。

強一邊拎住一作客入球 好難大炒

今日D波輸撚死人咩

小注玩下 訓醒對答案

收嗲啦仆街

拿，點解！

aik蘇納勁.......廢

踢開聯賽啲假波 出到黎梗係唔識踢

一陣俊巴又退出啦

真，假球狗。加埋小狼犬呢隊賤種。

我覺得純粹係賠率開得熱等大家以為實力差好遠

敵人太狡猾了

。。。。。。。。。。

不要被騙，古比斯頂死頂實！

挽留黃俊

半大針

aik仲唔入波全隊畀狗屌

球探入面有

請返 william benter／統計學教授顧嗚高 / 其他精算
不過佢哋只係賭馬，應該只有馬嘅廿幾年 database，未必有波

靜少少啦

aik呢隊閪隊真係永遠冇令人失望

華路士追和OK?

我自己都讀data analysis

一定係超級電腦黎

同意

馬卡比整多粒世界波開心下ok?

8串1已斷

365 古比斯仲有受讓球半兩球。。 有冇咁撚爽呀

費路士半場都過唔到 jumped

AIK屎到，好彩SKIPPED

Okay！！！

哥本哈根無角既

ＯＫ。

射門都無添

仲頹過世界杯 吊

哥本半大jumped

屌， 應該買注讓和 覺得又係小勝一粒

收到WIND俊今天準備反底了

華路士

唔應該對aik有期望

可能 SQL + SPSS
或者用 Excel

利申：major 唔關事，只係 minor ICT

壞咗

支持aik比對家入多2粒

哥本哈根2.5s等gel

哥本哈根比人入粒先啦

歐霸真係俾狗賭

大波針晒

哥本哈根半場00, 全場1-0

細波日

唔撚係3場都細阿

下盤俾人撚狗敢撚

哥本唔入比人入啦

俾狗會開咁熱嚇走左， 仆街 -1 都得1.47, 搞到唔敢買

流浪頂撚實

哥本哈根好妹

邊位巴打聽朝去天台嘅一齊

求其入下波比我地感覺下捱夜都值丫

華路士入未!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

琴日洛辛堡奇蹟有無可能再現

Gchi

華士大波JUMPED

上年賭佢好似都攻得下刷得下角

只有想跳樓嘅感覺

哥本針

傻鳩 馬會精選都買！

洛辛堡唔同， 佢真係有攻有射門只係唔入。。。 依家呢幾隊

哥本針，雖然客似攻頭30分鐘，攻唔到就收工

瞓啦

AIK 死全家

哥本哈根似我， 一開工就等收工

頂住得唔得

睇個勢買中場假波

預咗啦。。。。主場入一粒／直情00都進級

拿買咗咩

馬會開果幾場都假， 邊有得唔中

華路士苦主 係天台危坐緊

哥本-1，應該無了

同

似一粒完場

血流成河呀

我就泥升級到太平山山頂再直線頭落地

波都唔射下， 同球迷交下差都要掛

馬卡比中兩次柱

3場都細波完場

屌佢老味，AIK啲角球數目笑死人

aik 0:1 洗唔洗出局

華路士係咁比人射中龍遲早死

12m

加時

2球中柱

而家都死咗啦

咁祝佢出局

AIK

點解我咁on9買左哥本大波

神柱 頂住

有冇機入返粒

買SHR真係fatfat喇

未射中龍

馬卡比屌多粒大家開心ok?

救命 入波未

gchi

特拉點都整多粒啦

d波悶到...訓

屌你老母aik

可知我 伸縮在被窩

Gun

特拉仔入多甩啦

頭兩場2.5s頂住

入波呀屌！

賭365 fat 死， 20 分鍾前受球半兩球， 依家受半一

一隊aik 一隊哥本 死唔少人

我咪係囉

好彩冇開盤， 我諗開盤就死得人多

可能未正皮 正評贏大錢

Aik穩撚到

哥本快入

華路士頂緊

爽啦屌， 馬會悶到on9, 又冇得睇即場買盤

屌你華來士下半場一個射波都無

狗會真係狗 冇開盤嗰啲歐霸狂入波
呢三場歐霸加埋唔過三粒

咁岩姐 咁岩姐

馬卡比要左即場下盤

一球姐 俾我啦好嗎

精選狗波

cfu幾時回歸

華路士絕殺OK?

呢三場波已完
不如講下巴甲好嗎

腳都冇起過 守得住都偷笑

賭利記大波啦

有撚用

Ok

半1全1

馬卡比學上半場林尾整多粒ok?

半 0 全 1都好少少

又針

關唔關你事牙

等星期六日假算 精選狗波比狗賭

利記12m , goalllllll

miss

華路士空哂射飛機

ok

1:0係咪咪可以走盤

馬會開啲盃同巴甲一定全細
串埋佢等收錢

走盤大家開心 打和super

華路士驚險走盤

其實已經贏左

屌你老母又輸

好撚彩知道alk閪西 買左50蚊 客勝

不用退役！nice❣

垃圾波 聽日專心返工

實有一兩場大

半客ajax
正氣長存

哥本入下波好嘛

快啲派錢買埋訓

聯賽開鑼

AIK呢隊賤種加時秒goal

垃圾隊成隊空難啦

有冇人睇埋AIK 加時
望佢輸鳩埋

頭先9點閪完幾注
234場串左兩串3x4又閪
2點前即刻單頭左
半和@2.82
客-1@4.7
2.5s@2.45

即入， 撚狗咁撚

好撚高水屌。。

頭先9點閪完幾注
234場串左兩串3x4又閪
2點前即刻單頭左
半和@2.82
客+1@4.7
2.5s@2.45
編輯

訓先

等佢入波不如等高登出返iOS平台

All jump 訓

岩先上個post買華路士個巴打唔知點呢

其實都唔需要踢龍門。。 反正0 中龍

喺ifc排緊隊

Fs巴平注姐 邊洗針

Fs巴？
小擔心佢啦
佢平注

不如派我落場

華路士唔係走盤咩

有幾多人排緊 洗唔洗排返幾個鐘

國體會個場lemon盤？

嬲撚到我。 中左抽一個派500

Lm

本身諗住3x4 客+1 讓和 客+1....
最尾串晒d好閪既入球大細...

G chi

LM 祝贏

lm

祝羊

唉，哥本 開到咁撚熱搞到唔敢買細同+1

以為主場就唔會閪

最撚西係呢場， 70min 先第一下中龍， 其實踢黎做乜

屌 aik 出左線

哥本0:1

兩埋客win 串埋已經上左樓

古比斯1 0

哥本係咪主won都開唔到

屌你老母哥本哈根

13x16

唔知點解事前可以讓一球
垃圾隊

jump得

古比斯頂住

cls 到底做咩撚

哥本同AIK有咩分別

法國山度士個盤同仙台個個一樣

我訓先

大家來生再見

有
aik 晉到級
哥本唔得

aik賤到半和都撐唔到 開埋半客

我個和啊

咪又係1:1

哥本哈根12m... 一禁掣就追和， 又妹過

1:1, 又要睇佢妹多十分鐘

等睇反cup

笑死 一講完即12M

1:1 keep住

應該仲有一球

頂撚住啊屌你老母

計唔計作客入球， 可唔可以客入多粒踢走哥本哈根

2:1

比球探嚇死

FAKE

炸？

貼飛

2.5B咁都CASH ON99
垃圾哥本

炸

一貼就炸

屌 2.5b jumped

就黎心臟病

頂實派?

我諗買2.5b 果d 一早jump 左

求其一隊入多粒

點解又有ajax既？
我以為365出錯左

幫你頂一頂

1日踢兩場

見你貼完無耐就響 好彩fake

追緊40k 追完派
今日已經又負多左好多個k

客隊快入， 踢走佢

40K 加油

我個-1啊

-1 算吧啦， 從來冇接近過

歐霸真係比狗賭

頂撚緊

+5mins

垃圾波都補5min

+5
大波針得

呢啲波閪到

1點兩場仲未派
聽朝記得先買

本身負緊30k果陣係世盃決賽日
一場 主-主 / 主-1/ 法盤
各2.2k
推到變19k
之後兩日輸到變0

冰撚住啊屌你個閪

輸身家

西波都晉級， 冇天理

完場未啊

我都想快d

1:1FT

完場了

3k巴gel得

2.5b jumped

連開4場細波 大波黨全滅

屌頭先一po完睇住佢2比1嚇撚到我

16倍客勝咁都食唔到

我仲心諗有冇咁邪 一貼飛就2:1

主主主客客客
Skip 華斯高 同 聖達菲

高士路 對 阿美利加明尼路
主 1.31 和 4.05 客 8.75

同時揀「主」、「和」
1/1.31 + 1/4.05 = 1.0102

主客和三個機率加埋就預咗 >1，
點賭個 law of large numbers 一定係會長賭 expected value 會輸畀馬會被佢抽水，
但呢場就算只係計買「主」、「和」，都會要蝕畀馬會，有啲鬼

帕拉尼恩斯果場點睇

咁你睇好咩？

高蛇

查比高恩斯對巴希亞大家點睇

想要主

Aik果場入咗2.5S 執翻一身彩

唔知你up 咩 但係好似有道理

起身一睇 應該好多手足jump

你就jump

買左狼fg

6:30主盤有冇同路

半客

仲未派

查比 彭美 國際 聖達

劇本波又出現
球賽編號:星期四 12球會賽CF 阿美利加 (主) 對 曼聯 (客)

讓球主客和投注指南[單項+過關(兩至八關)]
CF 阿美利加[+1](主隊勝) 和 曼聯[-1](客隊勝)
1.96 3.50 3.00

昨日狼隊讓球都好高賠率

阿美利加應該會瘋狂跌水

經過琴日狼隊果場，覺得依場都好伏

今晚曼城個場仲伏

主和

屌轉咗盤

有冇得睇山度士個陣 想知有冇出拜仁雷斯

笑

坐走望贏

咁樣降盤要客啦仲高士路

巴希亞
高士路

一陣應該好多半和

對家作客廢

查比高恩斯
阿美利加明尼路

空難隊 不了

Goal士路 主盤

買完先出來

開波先出水你想點

完全買唔落手 瞓翻先

彭美點睇

剩係買左高士路盤
其他選唔到

應該尋晚穿晒全細先啱 穿乜鳩半和

有拜仁的話 主隊有得諗

Goall

高士路回到on9 針定都得

00

Offside

屌

昨日輸左9萬，結果下午去左信貸借左
呢場查比高恩斯買多次9萬。

一定要中呀！!

利申 球半受害者

太密就唔真啦

集氣

馬會精選全細全和

無事既

無晒人

山度全大定紬好

針哂

走地慢慢諗

細

Get到

岩岩訓醒miss左630場

球探壞左，針晒

山度士盤有冇同路

小注和同客

高士路大船？

山度士

山度士好似無拜仁雷斯

得我同你係到嗌

昆卡咁正氣

唔知咩卡 幾時到高士路

半場昆卡

馬會啲巴西波真係有料到，場場唔識入

屌咩全細波

查比零射

想攢彭美拉斯首球

全大3x1，兩個鐘後收錢

華斯高 半大全大

好難買，就咁睇要買高士路下盤。。最多一球
大細盤開成咁

跟左

刺巴

岩岩好夠鐘 跟唔到
祝羊

上

goalll

Goallll

高士路針

被goal

笑死

Fake完必對家入
定律

屌 兩星期無中過 唔撚賭屌你老母

巴打一貼即goal

走盤當贏ok

下盤gel

貼飛不嬲邪架啦

高士路cup啦

仆街平左

1：1

1:1

11 wtf

1:1？

反手好球

哇屌
買高士路半大仲好

11高士路半大

半大。。。

完美演繹半大只需__

依家我都知

3分鐘半大

高士路半大易到

彭美

鼓美goallll

高士路抄佢老未啦

Fg

山度士廢JER隊
CUP到扮狗叫

開個全大黎

Fg cashed

你都幾黑下

平時咁姐洗乜扮

我個人好有良心
唔洗了

呢排旺到狗叫左十幾次

2：0

曼聯個場伏到

高士路入多幾粒定驚ok?

飛走閪波話咁易。。。

OK

轉玩大波都好

飛走正氣

Hi all

高士路2:1 繼續

重心黎

你幾勁喎 半場就杯

又要準備狗叫
高士路靚CUP

高士2:1

又炸

又Fake
仆街了

山度士杯硬

查比高。。。。。。

飛左昆卡

球證盲左？
上半場比兩球炸我？

無盲先炸

查比高

唔見晒平時朝早屌波班人

三舊屎都係一如往常咁廢

今場唔會

又唔係比人入
呢場都唔會有人買半大咖啦

查比goal未

場場都有波入 得無比膏

昆卡細波玩撚完

半2全2

半和驚險過左一關

山度士反勝@5.8咁低

半主畀球證吹走左

入左1k

華斯高份波未

入波未*

跟左重心蛇過關
就算呢場半二全二
山度士個場細波都好大機會仆街
輕輕鬆鬆玩撚完
又一次一鋪回本機會幻滅

國際體育會有無同路

香討堆人有道邪氣 跟就jump

睇黎好多人買左查比高

山度士快踢入兩粒啦

買好大 ？
屌你一日未輸一日都有機會

國體會對家好重飛。。

兩場細波串埋好撚低賠
贏埋都唔夠定驚

過關使乜買大
不過衰一次代表又多左數要追
越來越大壓力

華斯高富明尼斯肯入未

串左六場

山狗開始落底

單頭慢慢追好過

想買走地2.5/3細

山度士 巴拉納贏抽1派500

單頭唔買大好難追

山度士可以接近空龍踢空氣

華斯高快入

尾關中埋 派一個200

Thanks

同路。。。

山度士cup未

華斯高屌你老母
入波呀

山度士買左3球細試試

Cup唔cup到呀

尋晚比AIK逼害 屌

客上半都入左球架啦 咁都半大唔到 CLS

查比高恩斯goal未

查比加油

係查比Goal恩斯未

查比goal因斯 加油

華斯高唔識入就比人入波啦

Aik隊賤種keep住開細波

華斯Goal有即場嘅話1.5 有幾大買幾大

山度士半場有無多粒

高士路

支持 幾條飛都有串1/1.5

好似幾幽默

查比高快入

條過關過得哂我自爆死

信就有 唔信都有 你吹咩

比個12m查比高恩斯

華斯高會唔會奇蹟半大

查比0:0完場殺死幾多人

冇晒錢入山度士杯

。。。1球

高士路入多幾粒啦

8射0中

開客主

山度空護左空龍

山度士ng

放心 我都算上盤持有者

山度士差d收皮

山度士365封盤係咪有波入

個人覺得1-1 比0-2 更容易開大

好彩冇入

想買客2
仲諗緊仆街無買

巴希亞入未

山度士禁區都入唔到

入到，單刀射空氣

高士路
睇定d先
唔敢報分

痴撚線架 一起身見到aik輸0-1

有冇fake

高士路2-1

真。2:1

查比高恩斯盤針

山度士啲底線傳底 真係好出色

查比唔goal 呢到應該死一半人

咁撚搞笑
係個龍入面

高士路Real Goal

山度士係咪2.5b硬
想買2.5b止下血

2-1好啦
大家和和氣氣

邊有中硬

早買要輸半
Super唔到

山狗黃牌大

查比搞乜啊屌

不了
走盤不如主隊贏盤

查比玩撚完粒波肯入未？

查比goal

查比踢到而家得一腳中龍

Real?

報假要死全家喎

查比比人按住踢

真定報假

報假分死全家

昆卡
山度士

屌 我叫梗查比高咋

大家買咗咩

場南球盃 半二全二咁撚仆街既

高士路3:1

山度士CUP 高士路456
扮狗叫

好撚好玩咩

3:1

岩岩開下半姐 咁緊張

加個快字啦屌

頂住

強行開上盤

sor囉 快goal

智蛇今日咁晏

你估馬會開善堂 我都等緊第3球

因為冇買

但應該冇可能no goal

今朝睇左球探話高士咯今季啲波多數下半場先入多

由想買半主轉左買半大 真係好好彩 又好分啲

昆卡如果照我睇法應該開到大

沙佩科恩斯

Too

贏左講咩都岩

查比門都射唔撚到屌

識波 買左高水半大 開埋大波 第二條飛又有埋

華斯高又要半0全3
好劣勢
收得皮

高處不勝寒巴番黎未能

所以咪話好彩 我冇認叻啊

8點 要主盤！

查比入波贏盤叫爆區

半細全大是夢嗎

無乜可能 對面射門多佢一倍

琴日針晒再入錢之後5中4 走1
希望keep到

班大佬人已經叫梗查比空難死

心靈投注 8點客盤

大陸人

又黎

same road

8點果場狗也不屌
0-0波膽食滑

試下8點半客

阿美力架

南球客12

原來美斯又出返水，不過輸咗

昆卡對家12m

2個鐘針左600

山度士CUP
扮馬會叫

真係cls

走未？

正式玩完

屌秒被入

踢左70分鐘得1次中龍，查比

fake

帕拉尼秒入 ？

2:1 全大

嚇撚死

查比針

秒入？買左客

Goal 半大 全大收晒

Fake

上錯查比賊船

特登唔瞓睇查比

好彩,客加油！

有信心 可奪金 查比一球就夠了

查比goal啦 好冇

琴晚我咪係青爐講過昆卡個場，易勝博個盤怪怪地既，最後真係開大波

高士路頂撚住

查比入一粒就夠

不過應該冇人睇我講乜

高士路串左查比 屌

賭咁耐都無睇盤路

唉

比錢買料仲要自己分析
智蛇可恥

我有睇呀 會留意下

再嘈cut你個銅牙plan

智蛇

有無人睇我分析
我分析果堆又半0：0

原來查比先係伏⋯⋯

醒唔到買唔到

國體會比人屌打中

查比0：0

其實大波細我都會睇盤
有時會捉到啲高水大細波

加油

正常

查比一個害全家

係咪即時其他都轉哂2球
易勝仲係2/2.5
所以鬼鬼地？

一早知 講埋係100%的球

阿美力架入一球夠

查比真係假波可恥

智蛇點睇走地2/2.5

入1球啦查比

Goal 巴希

yes,佢阻啲人買大波就咁開

0:1

查比0-1輸埋

查比高輸埋

求下查比跌準少少

結果係比人入,on9

2:2

查比死全隊

空難多次啦仆街

我有睇呀

都話 射門次數少對面一半 打jj

買左-1

查比識踢波嘅係咪空難死撚哂

屌你老母查比好襯你個名

恩卡

好彩避左昆卡

山度士比啲精神得唔得

想喊

追和輸半啦 求你了

屌你老母查比昆卡

山度士cup 味

屌你老母昆卡

why

山度士走盤當贏啦屌

想買彭美拉斯ng

gun

早飛針光光

3串4斷查比，以後買對家

未見最谷底 2-3 嘅話就。。。

Sick ball

查比真係屌你成隊都係垃圾 不如空難算撚數啦

贏二比零都俾人追和 空難死啦仆街

笑4

想追數了 求走地

買左山度士反cup

OK我錯

山度士下球

查比呢世可以消失898

難得高士路上盤食晒,輸比空難隊

Gaolll

goal 01

國體會golll

巴希亞睇黎仲有粒

大注左查比

如果cup到應該係神跡

炸完對方入

屌你老母空難啦

睇肉會goal

可以繼續頂住

阿美力架。。。

同我一樣

留名ok?

明尼路贏半ok?

有即場走地推介嘛？

1:1 !
仲有希望

查比1:1

明尼路入返粒

查比11

查比高要比人入完先識入

國際goal

昆卡咩事
2:0比人追和
開到昆卡主勝
扮狗叫

夠疆反cup

空難隊好撚on9
屌你昆卡入未

查比仲有多一球

查比求cup

不了

無啦 無力

昆卡入多球

昆卡絕殺扮狗叫

應該唔得了

山度士個場個球證 好撚黑 幫曬彭美

1:1有撚用 都係要空難

開到抽一派100

Me

嬲撚到仆街贏緊兩球都可以和

彭美封

查比山度士入波

華斯高昆卡入未

山杜屎快手啦

華斯高富明尼斯識唔識入波

鵬美國體兩隊讓唔夠反而正氣

查比 cup佢

查比有無機會反cup

昆卡絕殺啦
屌你老母
過關串你贏緊兩粒都比人追和

輸粒先追和都好呀

昆卡入波扮狗叫

點解山度士可以下下飛機

高士路退盤都咁正氣

查比支持你

巴希亞入多粒ok

查比。molamola

山度士走盤當贏

華斯高成班係弱撚智架？屌你老母唔識入波

阿美力架入一粒ok?

查比空難啦diu 成班垃圾

華斯高一粒都冇

唔好 CUp埋

山度士反cup我扮狗叫!

昆卡入未阿

昆卡入波移民

昆卡成隊仆街死啦屌你老母

阿美黎加 查比 2場都入多一球派100

查比入我即唔再賭

Cfu

咁都被人追和

昆卡仆街死啦

昆卡落地獄啦
夠膽3-2

夠膽4-2

彭美ng?

第一次見cfu係到叫波

山度士快糕

又笑我

華斯GOAL

個天都要我戒賭 兩球俾人追和

華c goalll

845個場應該大球

唉我屌你老母，驚高狗發瘟唔要，驚國體作客唔要，要咗哥本哈根，3串4又斷1我屌

Sure ok

查比贏多粒派100

4串1。最後斷查比。查比死全家

查比好慘，成日都要空難死

華斯高1:0

一齊嗌下 融入下你地

查比ft1-1

最唔生性就係昆卡

阿美力架快入一粒

昆卡

查比其實死咗好多次

唔信自己

高士路x 0.5 蝕幾蚊

贏半都好

針

cup 味

我補飛不敗啦 俾條毛你就得

1.5/2b?

完埋半場1000上到23K

馬卡比 走
查比 贏半
高士路 贏

買左咩，

屌你老母昆卡
全隊俾狗屌

昆卡我屌你老未
呢個追和無撚左5000$

彭美拉斯入得未

點樣可以10射唔中龍

以後唔賭南美 昆卡成隊同我即刻全身自爆死

叫到高士路
轉個頭昆卡比人追和
落地獄啦

山度士自己睇盤得2-3球 . 入第一球即刻轟3.5s 先得1.6倍

南美呢啲波真係唔賭得
假撚到傻

最緊要中姐

山度士馬會封盤 有波入嗎

無

山度士1-1未

查比點解要咁對我

巴拉納降班未？

0:2

山度士開大波啦，3串1差佢

真?

有人睇

我想

嚇撚死咩

聖達菲各位點睇

Cashed得未？

由前日到而家 2串3斷一關 2條3串1斷一關 4串5斷一關 5串1斷一關 6串1斷一關
完全冇中過錢一條飛 針晒

馬會cashed

識睇好緊要 aik個場都有巴打話客贏

冇買不過g持你

睇盤計法只供參考系列

馬卡比 走
巴希亞 贏半
高士路 贏
山度士
帕拉尼

黑真係唔到你唔認

仲諗緊
諗完開場 買唔切

8點半客繼續頂

有冇人睇緊山度士live
有冇妹波情況

成日跟唔切

買咗幾多 叫咗好耐春

想比人轟？

華斯高肯入多兩粒未

山度士仲唔入

比哥本 查比累死

入ng是否明智?

山度士走盤是否發夢

睇到你驚 唔知睇咗啲乜

山度士 1:1

山度1:1

客ng 針

屌 鼓美頂唔住

山度士 1 1

cup佢老母!

好波

fit

心滿意足 頂住pls

山度士上呀

山度士cup 是否發夢

仲諗住補主入

3.5s.平安鐘

次次臨訓前買既針哂 靠即場打和

咁我買即場得啦

屌你彭美

2.5B4.9賠有機

1

國際唔好再入波plz

8:45 點睇

下半場同高士路結果一樣

主杯埋佢

同查比一樣

有無巴打有買845

全日得呢場有角

客87.8%

山度士要輸

華斯高唔入波 針了

睇盤計法只供參考系列

馬卡比 走
巴希亞 贏半
高士路 贏
山度士
帕拉尼
聖達菲

0845 客盤點睇？

山度士角球,有機

買左幾多

山度士彭美 是但俾多粒